突發！有片！北角白衣人圍毆黑衫青年！！

屌

無警察

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

又黎